【連登蘿莉臺 31】親井台主也不及蘿莉親

垃圾post

冇麻冬

bot9

Jm9

決定用呢張做書籤圖

Use this

Bb

bbg

搶完1001就無人

this bb qq

55

親，你的蘿莉已被#OX%&$!

明明得幾條友 但推得咁快

新POST留名

我蘿莉臺雁夜

小圈子

依個人畫得幾靚

想要
幾錢本

好耐之前黎咖bor，都已經成四年前

蘊藏住星之力量嘅鎖匙
係我面前顯示你真正嘅力量
契約之下
我用小櫻嘅名義命令你立即
解除封印
顯示你本來嘅真面目啦
古羅卡

如果港鐵繼續增加班次嘅話…
我會寫計劃書建議佢轉用運輸帶型式去載客

偶爾貼下天降以外既圖

=.=

做乜呀清

屌
又杯葛我

我死返出去玩自閉

呢D係愛既表現

唔係

玩流

橙

我杯葛褲落魔法使

我先唔理你地呀
哼

嬲死你地呀
哼

就算你地求我
我都唔會返嚟呀
哼

哼
哼
哼
哼
哼
哼

走啦

我聽日就同你做忌

哼 搵美油出黎同你鬥

點樣可以trace twitter 舊post
我淨係識on99 page end 2016年都去唔到

我聽日搵你食飯好唔好

你退出既話 個貼圖post=我話事

我真係走㗎
唔好留我呀

挽留

唔好

呢度講D野 GAY多過蘿

我其實都係龍珠小站既管理員黎

我原本就係諗住入去玩自閉…

呢到多gaylo

唔信

會唔會因為你gay所以覺得gay？

蘿蔔=平胸=男人
蘿蔔控=隱性GAY
好彩我唔係

你一個=10個

麻冬係唔係男人

無著衫條仔好好多

不是

入得蘿莉台 都係貧乳抵黎架啦

但麻冬平胸

我對大隻佬有種難以言喻嘅愛

蘿莉=純潔=天使
蘿莉控=迷途羔羊

總之麻冬係qq的女仔

入GYM 房啦 GAY

老女人

我個range=16-32

我覺得有著衫個個靚仔啲
套劇入面有2個男人都鍾意冇著衫個個

我出去玩陣CM3D2 再入黎

你偏向鍾意老

點解冇第2季

就算20都唔係老姐....

小豆梓好好j
同埋好想睇月子拎返佢既表情

有年齡限制

依度啲人痴線，我12都俾人話bba…

12

小說睇到好後 都未拎返

12果個點同....
12左咁多年

BTW 小豆梓真係好可愛

呢個仆街仔成日浪費野食

社長 棄左好耐 人地有錢你吹得佢脹咩
睇fischer啦

有無諗過非洲小朋友

我只係係推薦果到見到佢又浪費野食

睇人工智障

一單還一單
佢唔浪費非洲既小朋友都係無得食

哼

諗起小忍

小宮忍則亂大謀？

Kirara Fantasia

Rubbish game

Kirara Fucktasia

もうしわけ ありません

軟派即日セックス Sさん（21歳） アパレル

短髮控快睇

屌你老母對耳機爛撚左

一齊去出335

我壞左好耐
都仲未買新

耳罩呀屌
一年都未夠 舊膠裂撚左

用電腦唔想用入耳 好辛苦

屌隻Focal

呢d位裂左應該用咩膠痴?

冇錢呀

有無人屋企會有一部呢d街機
同埋唔知買一部要幾錢（假設肯賣）

冇記錯幾萬蚊
之前有啲日本blog見過人買

幾萬蚊真係抵diu
但肯賣咩？

腥港仲未有呢部野玩

幾萬好似係舊果D
新果D好似10萬up+要連佢個server
點會肯賣

想玩

有冇人識....救命
冇錢換新

依加用唔到咩

是咪貴野黎
miyu唔識耳gay

裂左 戴果陣鬆左
隔唔到音
唔算貴野...不過唔想晒錢再買

以前去搵好似話要1,290,000円

你都唔出街咖啦！隔唔隔音有咩所謂姐

求其搵AA膠搞掂佢啦

正解

平時而家先起身 但而家已經係公司

廢青生活第5天

我係在職隱ching

我回家部

拎去代理到整？

咩係EX變態

唔入好過入啦

熊貓網 現實版

啱
謝絕色情

但真係估唔到會有人唔識入

why all is me

siu jor

好簡單咋喎
我ac係中一二個陣睇住高登人地教學去開

我純潔

從來都唔睇本子

梳囉

中午食乜好

岩岩起身

垃圾

臘腸

組隊去美油屋企食

廢Ching

文具鋪見到呢d野

要騎牛牛…不了

好肉酸…

心痛

10蚊就有sagiri做伴侶

打撚死你

頭先行行下見到隻咁既野
應該係有人棄養？
佢跑返入草叢果下有d似跑online果隻蜥蜴

啲動物都識野生既=.=

西瓜水

硬係覺得好奇怪

手腳太幼？

美ball朋友上莊
又準備做ocamp獸父
我一世人都無機會做到既野

叫佢侵埋你玩

毒撚最忌有自信

叫佢侵你

上莊都唔到我
Ocamp唔識同人相處
做唔到獸父

入親黎都有野笑

最可笑係我
我又要返去點貨了

幾錢一個鐘

4x頭
不過勝在冇男同事
鳩做都有人執手尾

新鞋好刮
我愛破鞋

今日陳生帶我參觀hall
仲話要屈蛇搵佢
佢係咪當左我是朋友

係 可以同佢做愛

唔好成日諗住做愛啦ching

OT之龍

唔好跳啊

88

又金拱門

成日遮住個地址

第一次遮
咩又

查你個8達通編號都知你mud水la

邊到有得查

我8達通公司做咪有

唔好搞me ok?

競猜幾銀

Rich

40

帶多個金拱門返地盤食好了

中午食茶記飯盒都50啦清

u on9 jai lo

早知自己韓燒好了

咁姐係幾錢呀屌

你都幾接近

100蚊食個咁既飯
不了

的確 不了 燴牛尾 無燴 牛尾煮到唔均勻

其實睇套餐餐牌長度就知伏唔伏

唔識 未去過高級餐廳

依間低級啦

sick+

我係佢嘅專屬補魔員

收皮 佢晚晚都同我一齊玩劍

佢投影d劍出嚟玩你把劍

變牙籤未…

我赤紅嘅寶劍係無比堅硬

我建議你睇吓醫生…

下佢之前未有hall搵degree辯論隊友練都係屈蛇架啦

發覺美遊成日覺得好多人想起佢底
但其實我連你姓咩都冇問我朋友

其實當識多個朋友唔好咩

幾時牙青

一直以黎都係孤身一人嘅人 係特別麻煩
纖細而敏感 俾佢留係舒適嘅地方反而會好啲
現充隨意入侵佢地嘅生活可能會無意對佢造成傷害

Kirara中凜

其實俾人知自己係邊個都冇乜嘢

係嘅
每個人底線都唔同

聽日信和等

準備起美油底

其實開始唔怕
相信自己平時為人
俾人起底都無野值得唱

認同
見牙木都係咁

最多咪笑下我毒

我知你一直係心裏面笑緊我…

見陳生既現充生活
都覺得自己有點頹廢

你地成日都笑我

Why
我唔會笑對我好既人

田井沙律🥗

冷雨夜開ot

我連同學都係喺高登識

問我點解唔做公務員
就笑緊我兩樣嘢

You仲未考試咩
Poly hd既公會人士話佢5月頭開始考啦wo

都無笑你…

hunter你係唔係有d誤會？

考囉

無得上網9up

就快考啦 我5月11同14

又笑…

我無熟既同學
依加連陳生都係因為美ball而識

金髮！金髮！金髮！

點解要諗住人地成日笑自己

幾好
成個中文系asso你識佢都夠
打好d關係啦^_^

btw佢仲差禾7舊水 我成日唔比佢還

想識中文系陳小姐

校園台有啲post，入去問吓有冇人一齊上一啲course

得罪講句
好多on9jai

從零開始的島風

學校

我叫黎明卿，今年33歲。

住係碧海藍天...已婚...

我係百貨公司工作。每日都要OT到八點先可以返屋企。

我唔食煙，酒淨係品嚐下。11就瞓，每日都要瞓足八粒鐘...

瞓前我一定會飲返杯熱牛奶，再做廿分鐘熱身。蓋完被就即瞓...

一覺到天光，絕對唔會將帶疲勞跟壓力到第二日，醫生都話我好正常。

......

格林筆記

你傻鳩
完
⋯⋯

幾時有第三季

唯有睇漫畫 不知不覺愛麗斯都已經18歲

依套鍾意ayaya

都係種田適合老夫

正

慢慢種 我去鄉下開零食鋪

肥達都唔錯

Ayaya! Ayaya!

到底隻5星日富美係點既樣
定係其實係4星黎

色情的大脾

對腳正到

日富美好正

玩過了

隻驚
報驚

好心幾廿歲人唔好咁多性幻想啦

點解冇第三季

好想做天真無邪的樂園個男主

我跳哂香港所有泳池都唔成功

造型唔錯
可惜塊面有少少問題

肥左小小
雙葉杏？

好似無咩表情咁
唔多豐富

樓上好波

想問下「黃金拼圖」係點解

用黃金砌成嘅拼圖，就叫黃金拼圖

麻冬姐正喔！

解唔通喎

黃圖

替身使者 黃金鎮魂曲d fd

為什麼蘿莉台仍然沒有蘿莉加入

this有e利牙配音

透相依為命的妹妹澤井夏葉曾經因故失去了一些記憶。兩人搬出茂伸許久之後，再次踏上這片充滿妖怪奇談的土地。
久別重逢的除了高齡的唐傘妖飛車角，還有兩位異性少女：青梅竹馬有島愛麗絲和妖怪赤赤熊棲美。
怎麼料夏葉在夏日祭典「面具舞」時倒下，突然變成了成年的體型，這突如其來異常的生長摧殘著妹妹的身心。

典解啲鹽濕驚漢化補丁防毒成日都話有木馬

非正式系統?

咩

冇研究過，9up

講真
如果你地玩嗰隻game，我真係報驚

俾你地班人嚇走晒啦

早餐食咩好

餐蛋麵

去咗飲茶

rich
請埋我

早茶好平……
你幫我買咗小櫻file，我真係可以請無所謂

又小圈子

解唔通係因為你對蘿莉嘅愛仲未夠

認真咁睇多次你就會知點解

佢請我
我請你

你都無要其他嘢
所以正確d嚟講小櫻file係唔使錢

咁我請返佢

我有要其他野
下次黎大西北請你食飯

一齊

你地班牛屎仔又排鳩我港島人

拎牛屎扔你架

You是mk jai
溫she都唔得閒啦
仲點一齊

美油又hey0 ar木

冇she溫

今日你地班廢ching貢早起左身

好耐冇見過手腳紗路了

智乃催我交貨俾佢
佢日日都要

遊：又扮
木：又屈
遊：55

55 小心身子

日常

智乃呢個衰妹

負皮jor 反省下

田井沙律🥗收皮

乖女黎 佢每朝都叫我呢個老竇起身

岳父大人

我都估到有人會叫岳父

喂喂 企開啲啦 dllm

做乜會皺成咁

成日用

抱住左黎影相

我都想要智乃嘅周邊 我連一隻膠都冇

呢排點兔有個新嘅一番賞
早幾日去信和見到抽咗兩下 竟然係中理世掛畫
想要紗路

1001hunter 成日去MK

抽到中為止

今個月淨係有錢買一隻膠

rich

邊忽rich

以前讀書冇錢買 而家再販終於可以補返

唔貼出黎了
自重

出去拎土人

幾錢抽1次呀

以為你唔會記得
癡線 真係唔好得罪美油

90一次 150兩次 好貴

夠錢直接買了

係 落一層見到紗路個細抱枕都係賣150
不過賣曬

A賞係咩

話時話，會員木之本櫻中唔中意我送比你嘅file

我有其他嘢揀都唔要，為咗送比你

佢鍾意你

鍾意

男的也好…

女僕嗰個喎…

唔鍾意…

既然你咁中意
下次去攞多幾個比你

廢事你屋企人擔心
所以送比你

不會懷孕

Gaylo台

會然牙木真人靚唔靚仔

Abcde都係細抱枕 佢地5個

留名

最柒係我

Me決定自爆 有冇手足gun

以為A賞係膠

我幫你爆？

又扮
Dllm
成日搵機會笑9我呢d真毒
可恥

對唔住大佬
我錯了

牙木真人好靚仔

我真柒

會然美油真係好衰
成日用呢招限制我發言

美油成日都扮橙 俾高帽我地戴 然後暗地裏恥笑我地

又互戴高帽 垃圾post

蘿蔔台 冇蘿蔔 係度搞GAY

都係美油嘅錯

月子

Illya巴同紗路巴消失左好耐

又屈

想同牙木搞gay

人地kongu jai 有排都未輪到你幫佢含啦

唔係gay

唔係開心

見過佢真人
好有禮貌又高
仲靚仔過我

有禮貌係真，但係係矮同柒

又笑我…
鬥矮呀

捉撚哂佢地返去

我150m

無圖無真相

係 上次同佢tea 佢又有風度又有氣質

幾時同你tea…
btw 香港地冇180都算矮

上次係地鐵站見到佢
勁多女圍住佢…搵都搵佢唔到

係…我毒到啲人當我透明

再約 我而家又返左上環 仲方便上去

其實我唔覺得佢好睇 所以唔係點認真
#不了

今日又食燒味

其實黃金拼圖個黃金係金色咁解
而佢入面就有兩個角色係金髮
拼圖就係話佢地缺一不可

(9up)

閲讀理解5**

咁搖曳露營 個搖曳點解

又搖又曳

咁搖曳百合個搖曳係點解？

調教咖啡廳...

5**

我中文攞A

abs

講緊犬山對奶

應該係譯音嚟…

Ha jor
多謝提供笑話

講麻冬點畀店長調教

ゆるゆり（Yuru yuri）、點樣譯音？

係梅香調教我

搖曳百合…

因為英文文法係掉轉

魂。初弒又點解
到而家有真正解讀未

其實5**高分d定係A高分d？

無記錯攞A有5分
咁5**呢？

咁百合呢個字呢？

弒本義是古代臣子殺害君主。《說文》：「弒，臣殺君也。《易》曰：臣弒其君。从殺省，式聲。」

由於香港無君主就由老闆代替

即係話佢用靈魂第一次殺咗老闆

成套野都係SHESHHE

你入中文系屌打美油啦

咁仲點譯音？

ゆるゆり=yuru yuri=yuri yuru=yuri yuri=搖曳百合=yuru yuri=ゆるゆり

アッカリ〜ン=アッカリ〜ン=アッカリ〜ン=アッカリ〜ン

唔係我讀唔上
而係我讀唔落

咁唔應該搖曳搖曳or百合百合咩？咁樣唔係仲適合咩？

點都好過而家俾人勞釋

我熱愛工作

敬業樂業，為人民服務

諗起每日有咁多用我所維修嘅嘢，諗起都興奮

ポケットモンスター點解要叫寵物小精靈？
而唔係叫口袋怪物？

因為唔夠美觀…

勝行呀Ching

用過你維修既蘿蔔 好好用

no 變態…

依家仲轉埋叫精靈寶可夢啦！連寵物小精靈都唔叫喇！btw講美觀，咁仆街芒咪仲美觀

維修 12碼 仲得15k 我真係唔做

我見d㗎仔都係叫モンハン…
我仲以為照咁搬過嚟

但係都輕鬆嘅…福利尚可嘅

冇玩MH

此花綺譚 好唔好睇

睇錯以為你講芒亨

??? ???

好睇

咁下套就睇佢

睇blend s

睇左啦 有husky出場

睇小櫻

bba

又hey0

小狼真係好廢

g持

黎明幾時死 想看劇情版了

唉
又唔會搶到既野

我上次hf前賣卷上佢個網都買到喎
買完之後仲有淨,之後幾日仲補貨

點兔搶到仆街

又要自己一個睇

講到有人唔係自己一個

同我睇

.............

去活動台啦

色情不行

打咩!!

反正都就快執

我初代萌王撐住

你工作風險太低頂唔住

我夠高？

巴麻美先可以撐住

色色是不行的

大佬
唔好成日貼色情圖啦
俾後面既人見到真係水洗都唔清

唔好再貼了

用留言洗走佢

不嬲都唔清

冇180up都扮矮知唔知醜架

不嬲清清白白

你本來就已經水洗都唔清咖啦！仲介意d咩姐？

識美ball真人
180又大隻

做mud9

jm9

我2米

你靚仔

Diu
又戴高帽日常

邊夠你靚仔
我毒撚

你唔戴我我又點會戴你

咁都色情

因為蘿莉控d人全部都係癡漢變態黎

因為蘿莉臺d人全部都係癡漢變態黎

大家覺得比人罵戀童定係痴漢入肉d

蘿蔔台日常 互戴高帽

戀童

報驚拉曬你地

咁你都係想人戴高帽姐

咩動畫

變態王子與不笑貓都唔識？

搞笑動畫定咩

小豆梓都唔識

你個世界就剩係得戴唔戴高帽
唔通我屌人得17幾串人得170咁我又係想人戴我帽啦wor ?

互屌日常

甜番

大既書局真係好撚多野做

嘈乜呀 今晚信和見

梳囉
日常係咁
點知你唔鍾意

幾點 我到左

睇真d原來係月子

後宮男主角係辛苦d

瘋狂食姨姨

法國美油成日都攻擊其他手足

識食

銀包得10幾蚊 食咩好

法國李e生成日針對我

人係邊

你成日要脅我 可恥

旺角

反正又唔會真係貼出黎
大家都知
要貼都貼左幾個啦

魚蛋燒賣

唔得啦 mk咁多舖都係劏班蝗

龍津仲係好平 不過食屎

原來你真係喺出面 我搭左車返香港仔

有後生女既
不過好毒

邊種毒

呢度咪有幾個手足想食毒女lo

又話今晚信和等 垃圾

毒絲正

都未到夜晚 至少俾我返去沖個涼先啦 全日都係地盤 好污糟

以毒攻毒

睇吓我毒定佢毒

可能係佢攻你

可能係鍾意睇你俾人攻

d複習咁關係嘅

前面條八婆透曬bra

性暗示

咁你都唔明？

同飲醉咗打電話叫你接佢一樣

圖呢

俾人話偷拍
不了

你老母都透曬bra

仲好撚淫tim

淫賤本地美腿兔仔服飛釘四眼大波馬尾透底pink lady學生妹

不過無圖

咁樣我連講都唔夠膽講

銀包得返3蚊..

你還有信用卡嘛

いただき

自己冇 上網買野用屋企人張卡

你屋企人對你真係好…

拎佢張卡嚟課金啦
fat fat

冇玩手機game

係咪真係唔掂，畀個銀行number嚟借住100畀你先

唔係 好肚餓 返左屋企了

咁都rich

可唔可以借埋俾我

蘿蔔台原來有好人

要還

憑自己本事

知你住大西北+lingu中文

我都知you讀kongu 曬銀+名+大西北

淆底了

我都淆底了

繼續互爆啦
無喇？

互相傷害

Bba爆me先

你暗示唔還先

都無借
點還

暗示借咗會唔還

唔係bba!

係LO 繼續啦

睇唔出假腸咩

d錢我憑自己本事借
做咩要還
型撚到

好似仲有單係問親戚借預咗唔還

世界大戰抹黑宇宙了

CAN YOU FEEL

今晚有蓮b睇

美遊係彈classic定pop

Classic

你嗰度使唔使學生證入，得閒嚟聽你彈琴

我又想join

我哋牛屎區

認真
我垃圾
唔好黎
會失望

過黎幫我吹算啦...

唔洗

我仲垃圾

我真係垃圾

我啱啱先用得返雙手

牧童笛？

偷偷地奶女同學枝牧童笛

幫佢試音咋

你肯定係拎佢哋換完啲體育衫打丁嗰啲人嚟

未試過

依度有無人有妹妹？

準備叫hall g
你問我答

咩係hall g？

你問牙木
佢成日叫的

木木
咩係hall g？

我冇住hall……

他不用叫G

Gun唔到你地話題

#metoo

到最後都無人答我咩係hall g

仆街啦你地

雞咪雞囉 係咪要帶埋你禁鐘仔先安樂啊

撚知咩…

叫雞就叫雞啦

你地一係就搞GAY 一係就開片互爆

介入唔到

有咩classic好聽介紹下

收皮啦mk

你都係想我些牙啫，唔使傲嬌嘅

Hall g咪=hall入面既g囉

睇封面已經知moonlight sonata

有無bach好聽推介，一直入唔到手

好鍾意呢首

呢首睇封面唔知啦掛

一陣聽

我有

求介紹

R18

係，所以唔啱你睇

唔爭氣咁笑左

系牙
Miyu得11碎

做朋友ok？

希望唔好搞我細妹

咁你呢？

其實我主要目標係你

睇左啦上面套銀子

牙美 你係咪醫眼個陣出過咩意外

依度好多牙美

眼痛無睇醫生

打少d機就好返

係喎
廢事又比人笑

屌
我老婆出場未呀

hi

比我蓮射死左

game都未玩點比人射死呀清

真人一腳踢撚死隻金毛啦

金毛真人唔係金毛…

咩樣 唔識

咁正

聽日就可以同你一齊你射我又射

一齊射

嗯 留返比你

個淫賤眼鏡不知幾正

00正喔

agger

講野都1999個d

美ball
陳生係做到野
但係佢唔到最後一刻都唔做
可以點算

星期一要present
PowerPoint又未做
練又未練過
好似等收皮了

依加好撚淆底

24小時其實做到好多野
我ies都係一日做完

我靚唔靚仔

不過印象分既野你收佢都未收
一陣牙蛇仲可能覺得你係唔做野個個

唔會
依加抱緊佢大腿
我都係幫手執頭執尾
佢叫我做咩就做

挨唔到夜
生理時鐘2點後會好攰
就做唔到野

佢是前輩
成組靠佢了

有無人用過呢舊野
唔知差電快唔快

驚鳩咩
佢之前幫ex做完project先再自己做都keep住3以上啦

55
呢個邊係上條當麻
恰我細蚊仔唔sick野？

美遊識唔識個姓杜既？
都好似勁

其實好似咩都隊曬俾佢做都唔係太好
我都盡力支援

係咪佢roommate

係

Degree既

唔sick wo

手足你又識？

sick

佢老味就識

異世界開後宮

唔靚

D蛋肯撚定有問題

決定唔催陳生做野
催得多會俾人覺得煩
Whatapps已俾佢已讀不回
可能佢食緊女

美ball好靚仔

緣份到
就自然會做完

其實果原因係咁既

豬柳強既原材料係 包皮，蛋，豬柳，芝士
豬柳漢堡既原材料係 包皮，豬柳，芝士

一：包裝成本問題
豬柳強比豬漢堡平既原因係咁既，首先先睇需求，根據非正式統計，在傳統包類中，豬柳強既需求係豬柳漢堡既6倍，魚柳包既1.5倍，巨無霸既3倍，煙火腿漢堡既8.4萬倍，因此為最受歡迎既傳統食品之一。而由於豬柳強既需求如此龐大，所以豬柳強既包裝紙印刷量亦相對增多。 做過印刷既朋友都知，印刷品既野印得越多就越平，豬柳強既包裝紙印刷量咁燃多，自然每張紙既平均成本亦較平，反之豬柳漢堡吊你老母一日賣得幾多春個丫？所以每個豬柳漢堡既包裝成本自然比豬柳強既包裝成本高，此其一。

二：邊際利潤問題
豬柳強由於受歡迎，家陣10蚊唔洗，自然果銷量又高一層。而客人買豬柳強時，很多時都會加個細汽水，蘋果批，細薯條呢D邊際利潤高既產品，所以你以為一個豬柳強賺你幾蚊，其實實質上已經為老麥帶黎十幾蚊既邊際利潤。仲有，唔好忘記仲有班因為你條粉腸想食豬柳強，跟住唯有跟埋你去老麥食LUNCH既蛋散／同學／女朋友，所以豬柳強表面賣9蚊，實際上佢帶黎既效益已遠遠超越左個包本身既價值，所以豬柳強就算賣5蚊，老麥一樣賺到笑，但係為左避免有商人囤積豬柳強，再炒番出去賣，所以先至唔賣咁平。

三：訂貨問題
原本，每間老麥分店，訂貨好燃簡單，今個月賣左1萬個豬柳強，下個月就預番20,000塊包皮，10,000隻蛋，10，000塊豬柳，5000塊芝士，條數好燃易計。偏偏你地有班契弟唔食蛋，變左有時無啦啦訂多左幾百隻蛋。呢D蛋自自然然就做成儲存成本，尋根究底兇手就係豬柳漢堡。早幾年，麥記總部為左解決豬柳強同豬柳漢堡多左出黎既蛋問題，成立左個「解決製造豬柳強訂多左強問題委員會」，由世界各地既麥當奴專家組成，係法國開左幾次會先決定用"麥芝蛋包"解決呢個問題，但結果又做用多左蛋，豬柳存貨不足既問題，又成立左個「豬柳強唔夠豬柳委員會」，不過呢D又係題外話了。

待續

樓上段野係咪真...

見到3件學生妹去玩籃波
受唔受我玩

圖？

我岩岩落街見到仲有d 10幾歲既妹妹仔係公園玩...

唔偷拍了
你地搵我老母啦

遞左信既返工生活
8點打卡
8:30出去食早餐
9:30返黎扮工
11:30食飯
1:30返黎等飲茶
3:15飲茶

妹妹仔係咪著紅衫

我對伯母無興趣

你就難講d…

no....幾個坐係氹氹轉度玩手機/傾計...

巴士個舊?
我之前用過黎差player電 都幾慢 應該得1A出
我搭102由美孚到深水埗就由1定2%差到上25%到

有player

平時正常返工生活
8:00簽名
8:15做工前熱身操
10:00飲茶
11:30食飯
3:00飲茶
4:15收工

中途無限次洗手飲水去廁所吹水

我真係好熱愛工作

牙城 你到底呢排受過乜刺激

我朋友的

有朋友

我是player
玩女囡囡的

Me mk jai

幾時出去整335

對334壞左先考慮整其他...

美遊真人真係好靚仔
文青，白白地，眼鏡，高，瘦底

334 shit聲...

毒撚特徵

又戴我高帽
又屈

差唔多啦 果陣好鍾意
而家聽慣覺得冇咩特別
壞左既話應該整air算

一個路牌掉落嚟都死幾個咁嘅特徵啦

下世小心d
上次朋友都係見到咁
第二日就去左了

你準備定牛油啦

見到以為吸塵機械人黎

原來依家巴士有d咁嘅嘢…

今日坐凳仔點貨好舒服

返左幾多粒鐘

我大眾白金會然

9

呢幾日係大日子白金會然買野有優惠

私家車

撘開狗鐵

件衫D料好似差咁D
當西裝咁整會唔會好D

唔知點解件件cosplay衫都係咁嘅質地

平，輕，易整

我估

唔like用絨

總之睇落唔似平時衫

睇落去好硬

應該係再薄d

今年動物節去玩cos都好喎

有聲
正價貨品 文具⋯⋯

報驚

我 蘿蔔台金木研

人棍

邊到 我星期一黎

我想cos女角好耐

最原始嘅時候？

又報…

今年7月 準備戴金木面罩cosplay

呀福

啲官方出既cosplay衫9成都整得好hea

淘寶來貨

會俾人話偽cos

講真有時啲淘寶衫仲做得好過官方

我第3年唔記得去續比佢cut左我會籍

第一張圖左邊幾靚

個人定衫，人隻眼好恐怖

角度美女

ps美女

我中二呢種

但係現實中唔存在

塑膠人...

大陸整容g/psg

去韓國

整容扮女cow女正

女相男生

可惜我大隻得制

GGO好看喔

點解隻game咁垃圾?

fans向 求其整都會有人買
冇睇過sao既人唔會買

女王 正

中間我

你無咁靚仔…

去哂溝女

去曬打丁啫

出左去交收

小豆梓

叫女女幫佢哋打

燒死佢地啦 我幫你準備火把同汽油

你成日溫she

頑童遭17女生圍住吐口水 Miss仲話：大家鼓掌

好羨慕個男仔

你住港島邊到？

方便fbi上門拉鳩你

叫佢地起碼搵隊swat team先好上黎

你？

我一個都搞掂你啦
利申，參加過健美先生

我讓你我淨係用單手

今晚信和等就見真章

下星期日得唔得
我到黎緊星期三都有野做

不戰而勝

我好多booking架
你話約就約到我出黎咩

god op

美油仔

牙明幾時先捉我黎整面具

斬你頭

真係op嚟㗎…

整到咁，都係第一次見

實信你㗎

你就當我而家就俾一星期你鍛鍊自己
廢事因為對手太弱我會悶

牙瑟王

ok

下星期你就好似上次係九龍灣比人打嘅嗰個毒撚咁嘅下場

黎明鄉
我今日就同你做忌

做咩貼我上連登

你都唔使太緊張㗎
你就當. 好似要去睇牙醫咁就得

講起牙醫
上次去做定期洗牙，個醫生好撚正
戴住個口罩都知佢係靚女

牙城令仔過我

金毛呀
你有無呀？

戴住口罩點知係靚囡

係仙氣呀

我白髮

你就好啦，2蚊撘車周圍去

人地兔唇 哨牙 扁鼻又同你講

我連行都好辛苦 仲點周圍去

以上嗰幾點都接受到

我都係

喂喂喂
你唔係有Booking嘅咩？
咁得閒上嚟呀

夜晚呀

不嬲夜晚你都唔會點見到我架啦
主要係日頭先係度

臭貨！

夜晚我要打聖杯戰爭

金髮正d

我成日都會去飲返杯

垃圾婆

你就垃圾

係拉麵檔

好想搵佢做我工人

收皮啦
佢係我㗎

漫畫好好笑

冇睇漫畫 覺得動畫唔似笑片 好溫馨

你可以睇吓漫畫

死廢老真係好自私
撳住部𨋢等埋佢老婆
但係佢老婆又梅梅下
等左差唔多成分鐘
祝佢長命百歲 百病纏身

禾系小妹
吾sick邊個系美遊jai

唔想溫書

我佛慈悲

唔想溫咪唔好溫囉
溫小櫻仲好啦

背句 咒語黎聽下

聽日考，仲要係佔75%
我都想溫she啊

絕對冇問題嘅

佛都有火

咁你去溫書啦
仲上連登

行樓梯啦
後生仔
依家d90後真係…

梳囉
住得高

執一執

dllm
哭jor

我正式宣布會然illya已死

將軍澳尚德邨尚真樓，早上7時24分，保安員發現一名男子在梯間上吊，連忙報警。由消防員到場將該男子解下，但證實已經死亡。警方調查後指，死者為27歲姓劉青年，懷疑因欠債10多萬元而尋死。
牙伊

牙伊都係將軍澳

紗路都已經唔入黎 匿左係少前po

笑撚死

睇到喊jor
件垃圾mk應該有機會洗白

未睇 睇呢套專心唔黎 太慢
睇一陣又走去望其他野

呢集好撚精采

反效果

慘

最尾個呀伯都係到屌

cls

係日本未食過炒飯
真係好食?

同味千嘅差唔多

味千比狗食既你都食?

我之前做味千廚房

Apa送既早餐日日都係炒飯
第一日食都覺得ok
但最後一日我連食都廢時
自己諗下o唔ok啦

今集ggo都好撚好睇呀

mywifi

我老婆出場未？

唔出

邊個呀

ggo高汁

個6件大隻婆

今集真係好熱血
唔係下下好似桐狗識鎖血

咪一樣都係主角威能
不過豬豬奧做得好睇好多

普通外掛同vip外掛既分別...

頭先有一刻真係驚蓮會輸

蓮個aimbot近戰會失效....

主角係女咁咪開掛開得好睇lo

No la

去左cow女？

做乜咁問

話唔得閒

唔一定係去cow女嘅

有正常社交都可以掛

幫pish

紅色巴士內籠好靚

問下姐55

去緊打太鼓街機

邊度有得打

曬到仆街

天水圍銀座

佢係

有兩年唔夠16碎既情侶想同我搶太鼓打
俾人趕左出去

又爆！

人地係情侶已經贏左啦

我願意用loli台咁多位會然既生命換我兩張棟篤笑飛

我哋嘅性命咁廉價

我唔會浪費你地既犧牲

佢on9 jai
唔洗理佢

屌你老母

我係佢表哥
佢自細⋯⋯

家族遺傳

打完9首歌
隻手硬曬
一拳一件mk jai

唔好打我。。

又唔一齊玩

黎大西北

打機晒錢呀

你地ps4買少隻驚都係到

拿去吧

好mk

4MK

小櫻啲公仔好貴又唔大隻

想要侑子小姐

就係依個

xxxholic見 蒙哥拿 多

想要粉紅p90

玩CSGO

冇粉紅

cso有

玩ggo

千幾円…
好貴？

用愛去買啦

淘寶買大陸野 10蚊都唔洗

淘寶

今晚玩

連老婆都要買假…

熄咗機…
準備清片…

幾好食

召喚1001hunter

叫我？

你唔係
真正嘅1001hunter只會用行動嚟證明

試下搶1001先

同意

等你天日放工玩

奉軍幫我搶個1001返黎

試吓好喇
唔好搶呀

好

蝦兵蟹將

我

你覺得你地有機會搶到咩？

好狗

又開bot

公平

Husky都係狗黎

再開抵制

aggre

推

1001